防暴犬守住官塘地鐵站所有出入口

見一個捉一個！
希望月華街兩個巴打無行到落去！
求擴散

普通市民都唔俾撘車?
搞鳩錯呀

一定要俾去官塘手足知

Pish

亂鳩咁拉

推

push

Push

擺到明亂黎

一路推到牛頭角

大家小心